「推」今晚添馬公園「天佑義士」追思會 獲警發不反對通知書

From立場
多次申請集會遊行的劉穎匡，申請今晚於添馬公園舉行的「天佑義士」全港祈禱及追思會，獲警方發出不反對通知書。

根據「香港人日程表」的文宣資料，集會原計劃由傍晚六時開始，八時結束。但申請人和警方批出的不反對通知書所列時段，集會時間由六時至九時半。

今晚有一個合法嘅地方比全民悼念離我地而去嘅烈士

借位
入去rt + like + reply
Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

On9 咪又係15分鐘清場

掃興都要講,又係特登發完引人出去,之後就拉人

希望各位勇武手足可以等追思會完結先

唔關事上次都未勇武就收皮

黑警無人性，一定會一開波就清場

推

去送頭

添馬係險地，full gear 唔應該去。和理非去俾人拉坐48就無事，反而無咩代價。

上次928添馬不反對集會我記得好似比原定時間早半小時腰斬，但我覺得就算得十五分鐘，都可以比公眾一個機會向各位烈士追思

我屌你啦

有邊次唔係班狗搞事 勇武先即刻變身出黎？

集會劇本:
1) Popo批一大堆車 周圍遊走
2) 用電筒挑釁手足
3) 手足集體屌狗
4) 狗隻話有危險，所以要清場
基本上狗唔出現，所有場合都好和平

利申: 以上所有資料都係虛構 如有雷同實屬巧合

照巴打咁講 係咪次次有不反對集會都要提防班狗所以唔出席

push

但就要比人大圍捕

Push

有文具唔好去, 和理非睇情況, 狗搞事就散

反對=清場
不反對=提早清場

仲有夜空直升機低飛嘈住哂!!

去就去撚硬，想拉就拉鳩我囉屌佢老母

從來都係班popo腰斬集會

幫推，請悼念死者先

推！！

你係咪講緊popo

屌你其實係咪次次都係喺冷氣房？

我明白班狗在場一定會挑釁手足，但今次集會既意義有別於之前集會，今次係比民眾一個追思以往烈士嘅機會

淨係問你上次112係咪喺冷氣房

又賴勇武？次撚次黑警發癲勇武先出黎buy time 俾和理非走！屌你唔怪得佢地唔上連登，睇得多都灰

召集人做乜鳩，又申請港島。
明明尚德後面個個單車公園咁大唔申請。

巴打果日維園出咗反對通知書我唔會答你我有無出席，但果日情況一反對 兩不反對 情況有別於今日 我認為唔可以混為一談

上次遮打醫護集會
班狗又係自己衝出黎用雷射電筒照9我地

之前純粹響添馬/皇后像/遮打搞嘅嘅集會，
好多都可以和平解散
當然今時今日黑警有咩做唔出

和理非去囉 佢要腰斬都冇野好告 同埋twitter又有野講 追思會都搞

淨係諗返之前幾次有不反集會啲甴種狗唔搞事都好和平完結
你就會知你個講法唔單止離晒地亦陷緊前線於不義

唔緊要巴打，去唔去係大家自由，各有做法，總之不割蓆

on 9 集20分鐘就宣佈非法集會然後圍捕啦
肯定係為左尋晚出番啖氣
呢個套路試過喇

開花 秋天係時候賞花 去陷阱集會 不了

甴近平

預約圍捕

Trap...

Go anywhere to mourn...

點解要揀 d 實比狗圍既場合？
次次又要手足司機冒險過海救人？你對得住佢地？
呢個場地又同死者有咩關係？

又港島 又金鐘 ？ 現實d睇啦唔該

負皮比最後個句
你都ON99

唔好理清唔清場我都會照出
唔出黎=向極權低頭

上次維園我親眼見到係出左tg
成班衝衝子先咳撚到甩肺咁帶豬咀

今晚見

將軍澳點都多同路人過港島
西環有中聯辦
過海封碼頭
北角又福建佬

明白琴晚開花悼念嘅原意，但其實仲有好多和理非一家大細扶老攜幼係想有個地方追思

你叻哥嚟？

咁就要其他人冒險黎救？

唔明吵噠，住得近既，放工收得近既，和理非既咪去咯

兄弟咩山呀，係咪唔記得左？

老老實實 真係唔集會
班仆街死曱甴中意搬龍門隨時拉人
就算今次唔拉 點解我要幫手完成個警謊

“ 和警方在拉人係錯”
“和平集會咪唔拉囉”
“添馬個次追悼會咪無事”
“ 警方係按情況執法”

佢哋操控黨鐵同不反已經玩爛咗個制度
以後決定點樣行出嚟係我哋自己選擇
唔再需要佢哋批准

老老實實 真係唔集會
班仆街死曱甴中意搬龍門隨時拉人
就算今次唔拉 點解我要幫手完成個警謊

“ 話警方濫捕係錯”
“和平集會咪唔拉囉”
“添馬個次追悼會咪無事”
“ 警方係按情況執法”

佢哋操控黨鐵同不反已經玩爛咗個制度
以後決定點樣行出嚟係我哋自己選擇
唔再需要佢哋批准

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

都係果句 出唔出席係大家各自決定，出席嘅就要有所準備，各種離場路線等等，各有各做，不割蓆

和理非想去咪去囉
風險就次次都有風險，不過有不反就細啲

之前又過宗教集會 唔會申請既？

Be water

簡單講就你死你事
手足抵撚死

點細？

你肯定？

希望警犬你地唔好再失控

事實有不反風險係細過無不反
唔知你有無去過有不反嘅中小型集會(醫護、人權法、加泰)，其實每星期都搞緊
客觀上講嗰啲風險的確細啲

巴打我絕對無 你死你事，手足抵撚死嘅意思

勇武又黎料

勇武唔好去送頭喇
交番俾和理非
黨鐵都10點收車
擺明隨時清場

唔好帶文具
我和理非，我去。

屌你老母上星期一到添馬就收皮

從來搞散和平集會都係當權者既責任

當帶口罩都唔比 你係咪仲會去講希望帶口罩可以唔帶比機會大家

當叫口號唔比 你係咪仲會去講希望大家唔叫口號比機會大家

唔好屈個責任係被壓迫者身上

狗已批出預約圍捕通知書

推, RIP

唔好動氣

去既自己評估風險is ok

去定唔去自己選擇，唔需要叫人去定唔好去
獨立思考 Ｔｈａｎｋ Ｙｏｕ

有不反，
只係適合真．和理非

到而家都仲係度在意張不反🤔
係咪已經唔記得上星期維園係點？

有神父/牧師在場？
上次梁義士悼念祈禱會
好感動

悼念唔係唔使警察批不反㗎咩

又出港島大集合送頭 ？不了
留起自己區自由活動啦

開始5分鐘又話取消集會

現在呢種不反集會已成為暴政捉拿反對者既工具

絕對正解

一陣會出去，睇下乜情況

我會係自己區悼念

你訓左幾耐？
上次剛開始15分鐘已射左幾粒落維園
好多和理老人家中晒啊屌

悼念，就係喺一遍沉靜中，為死於不義之人默哀。

報仇，就係要對準標的物，血債血償。

咁究竟今晚係去悼念定報仇？ 聽到班狗講話開香檳慶祝義士死左，手足都只係燒電箱燒路障，警謊，一啲事都無，無人死，更無人傷就知，佢地係值得囂張，因為佢地既無底線，已經遠勝，現在的香港人呢刻雖然嬲，但真係唔適宜再出黎俾狗玩，搞多啲黃經濟黃文宣算啦…

好不幸，香港人就是這麼守規矩的一群，或許我地已經接受到有警犬死黎填命係遲早的事，但呢件事，睇黎唔會發生，宜家唔會，將來亦不會。

雖然講出黎似分化
但警犬批既得不反對既地點

似送頭晚會

擺明啦 尋晚拉唔夠人 今晚一開波就拉番夠數

尋晚拉唔夠人 今晚一開波就拉番夠數

有不反就係陷阱

推呀

屌,岩係另外個post見到有人叫人去機場放tg都唔走既strategy,都on9

未開始就圍捕

從來影響和平集會都係當權者

請唔好再抹黑其他人話點樣唔做咩唔好咩 就可以有機會和平集會

係
風向撚真係好煩
佢地係屋企悼念啦

開始多人
和理非進場

無呀，成個公園滿晒咁濟

依家滿晒咁濟

可能我多心
現場見到有隻白色蝴蝶
佢不停係手足身邊飛
仲起碼停左係3個手足背脊
我覺得可能係周同學

影唔影到？

好檬

FA好激動